 Pt is 87 yo woman, highschool teacher with past medical history that includes - status post cardiac catheterization in April 2019. She presents today with palpitations and chest pressure. HPI Sleeping trouble on present dosage of Clonidine. Severe Rash on face and leg, slightly itchy Meds Vyvanse 50 mgs po at breakfast daily, Clonidine 0.2 mgs -- 1 and 1 / 2 tabs po ghs HEENT:Boggy inferior turbinates, No oropharyngeal lesion Lungs:clear Heart Regular rhythm Skin Mild erythematous eruption to hairline Follow-up as scheduled

Category:   PROTECTED_HEALTH_INFORMATION
  Text:     87
Category:   PROTECTED_HEALTH_INFORMATION
  Text:     highschool teacher
Category:   TIME_EXPRESSION
  Text:     status post
    Text:   cardiac catheterization
      Type: PROCEDURE_NAME
Category:   TEST_TREATMENT_PROCEDURE
  Text:     cardiac catheterization
Category:   PROTECTED_HEALTH_INFORMATION
  Text:     April 2019
Category:   TIME_EXPRESSION
  Text:     April 2019
    Text:   cardiac catheterization
      Type: PROCEDURE_NAME
Category:   TIME_EXPRESSION
  Text:     today
    Text:   palpitations
      Type: DX_NAME
Category:   TIME_EXPRESSION
  Text:     today
    Text:   chest pressure
      Type: DX_NAME
Category:   MEDICAL_CONDITION
  Text:     palpitations
Category:   ANATOMY
  Text:     chest
Category:   MEDICAL_CONDITION
  Text:     chest pressure
Category:   MEDICAL_CONDITION
  Text:     Sleeping trouble
Category:   MEDICATION
  Text:     Clonidine
Category:   MEDICAL_CONDITION
  Text:     Rash
    Text:   face
      Type: SYSTEM_ORGAN_SITE
    Text:   leg
      Type: SYSTEM_ORGAN_SITE
Category:   ANATOMY
  Text:     face
Category:   ANATOMY
  Text:     leg
Category:   MEDICATION
  Text:     Vyvanse
    Text:   50 mgs
      Type: DOSAGE
    Text:   po
      Type: ROUTE_OR_MODE
    Text:   at breakfast daily
      Type: FREQUENCY
Category:   MEDICATION
  Text:     Clonidine
    Text:   0.2 mgs -- 1 and 1 / 2
      Type: STRENGTH
    Text:   tabs
      Type: FORM
    Text:   po
      Type: ROUTE_OR_MODE
Category:   ANATOMY
  Text:     HEENT
Category:   MEDICAL_CONDITION
  Text:     Boggy inferior turbinates
    Text:   HEENT
      Type: SYSTEM_ORGAN_SITE
    Text:   inferior
      Type: DIRECTION
Category:   ANATOMY
  Text:     turbinates
Category:   MEDICAL_CONDITION
  Text:     oropharyngeal lesion
    Text:   HEENT
      Type: SYSTEM_ORGAN_SITE
    Text:   Lungs
      Type: SYSTEM_ORGAN_SITE
Category:   ANATOMY
  Text:     Lungs
Category:   MEDICAL_CONDITION
  Text:     clear Heart Regular rhythm
    Text:   HEENT
      Type: SYSTEM_ORGAN_SITE
    Text:   Lungs
      Type: SYSTEM_ORGAN_SITE
Category:   ANATOMY
  Text:     Heart
Category:   ANATOMY
  Text:     Skin
Category:   MEDICAL_CONDITION
  Text:     erythematous eruption
    Text:   HEENT
      Type: SYSTEM_ORGAN_SITE
    Text:   Lungs
      Type: SYSTEM_ORGAN_SITE
    Text:   Skin
      Type: SYSTEM_ORGAN_SITE
    Text:   hairline
      Type: SYSTEM_ORGAN_SITE
Category:   ANATOMY
  Text:     hairline
Category:   MEDICAL_CONDITION
  Text:     palpitations
    Code:   R00.2
      Desc: Palpitations
    Code:   R63.5
      Desc: Abnormal weight gain
    Code:   I49.9
      Desc: Cardiac arrhythmia, unspecified
    Code:   R63.4
      Desc: Abnormal weight loss
    Code:   R00.8
      Desc: Other abnormalities of heart beat
Category:   MEDICAL_CONDITION
  Text:     chest pressure
    Code:   R07.89
      Desc: Other chest pain
    Code:   R22.2
      Desc: Localized swelling, mass and lump, trunk
    Code:   R07.9
      Desc: Chest pain, unspecified
    Code:   R07.2
      Desc: Precordial pain
    Code:   I20.9
      Desc: Angina pectoris, unspecified
Category:   MEDICAL_CONDITION
  Text:     Sleeping trouble
    Code:   G47.9
      Desc: Sleep disorder, unspecified
    Code:   G47.00
      Desc: Insomnia, unspecified
    Code:   G47.33
      Desc: Obstructive sleep apnea (adult) (pediatric)
    Code:   R40.0
      Desc: Somnolence
    Code:   G47.30
      Desc: Sleep apnea, unspecified
Category:   MEDICAL_CONDITION
  Text:     Rash
    Code:   R21
      Desc: Rash and other nonspecific skin eruption
    Code:   L53.9
      Desc: Erythematous condition, unspecified
    Code:   L08.0
      Desc: Pyoderma
    Code:   L27.0
      Desc: Generalized skin eruption due to drugs and medicaments taken internally
    Code:   L29.9
      Desc: Pruritus, unspecified
Category:   MEDICAL_CONDITION
  Text:     Boggy inferior turbinates
    Code:   N88.8
      Desc: Other specified noninflammatory disorders of cervix uteri
    Code:   J34.89
      Desc: Other specified disorders of nose and nasal sinuses
    Code:   S43.032
      Desc: Inferior subluxation of left humerus
    Code:   I21.19
      Desc: ST elevation (STEMI) myocardial infarction involving other coronary artery of inferior wall
    Code:   N85.8
      Desc: Other specified noninflammatory disorders of uterus
Category:   MEDICAL_CONDITION
  Text:     oropharyngeal lesion
    Code:   J34.89
      Desc: Other specified disorders of nose and nasal sinuses
    Code:   K13.79
      Desc: Other lesions of oral mucosa
    Code:   L81.9
      Desc: Disorder of pigmentation, unspecified
    Code:   L98.9
      Desc: Disorder of the skin and subcutaneous tissue, unspecified
    Code:   I25.10
      Desc: Atherosclerotic heart disease of native coronary artery without angina pectoris
Category:   MEDICAL_CONDITION
  Text:     clear Heart Regular rhythm
    Code:   I49.9
      Desc: Cardiac arrhythmia, unspecified
    Code:   I51.9
      Desc: Heart disease, unspecified
    Code:   R00.0
      Desc: Tachycardia, unspecified
    Code:   R01.2
      Desc: Other cardiac sounds
    Code:   I49.8
      Desc: Other specified cardiac arrhythmias
Category:   MEDICAL_CONDITION
  Text:     erythematous eruption
    Code:   R21
      Desc: Rash and other nonspecific skin eruption
    Code:   L53.9
      Desc: Erythematous condition, unspecified
    Code:   H73.893
      Desc: Other specified disorders of tympanic membrane, bilateral
    Code:   J39.2
      Desc: Other diseases of pharynx
    Code:   H73.892
      Desc: Other specified disorders of tympanic membrane, left ear
Category:   MEDICATION
  Text:     Clonidine
    Code:   2599
      Desc: clonidine
    Code:   884185
      Desc: Clonidine Hydrochloride 0.2 MG Oral Tablet
    Code:   884173
      Desc: Clonidine Hydrochloride 0.1 MG Oral Tablet
    Code:   1013937
      Desc: 12 HR Clonidine Hydrochloride 0.2 MG Extended Release Oral Tablet
    Code:   884187
      Desc: Clonidine Hydrochloride 0.2 MG Oral Tablet [Catapres]
Category:   MEDICATION
  Text:     Vyvanse
    Code:   854852
      Desc: lisdexamfetamine dimesylate 50 MG Oral Capsule [Vyvanse]
    Code:   1871469
      Desc: lisdexamfetamine dimesylate 50 MG Chewable Tablet [Vyvanse]
    Code:   711043
      Desc: Vyvanse
    Code:   854844
      Desc: lisdexamfetamine dimesylate 70 MG Oral Capsule [Vyvanse]
    Code:   854848
      Desc: lisdexamfetamine dimesylate 60 MG Oral Capsule [Vyvanse]
Category:   MEDICATION
  Text:     Clonidine
    Code:   884185
      Desc: Clonidine Hydrochloride 0.2 MG Oral Tablet
    Code:   1013937
      Desc: 12 HR Clonidine Hydrochloride 0.2 MG Extended Release Oral Tablet
    Code:   884198
      Desc: Chlorthalidone 15 MG / Clonidine Hydrochloride 0.2 MG Oral Tablet
    Code:   2599
      Desc: clonidine
    Code:   884189
      Desc: Clonidine Hydrochloride 0.3 MG Oral Tablet
